====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Les architectures se correspondent  :  celle des  verticales du mur et des troncs ;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

